【世紀對決】羅力威踩上力威健身挑機！！！！（有片多圖）

創作歌手羅力威即將喺月底同雨僑拉埋天窗，作為「準新郎」，佢當然要保持Fit爆身型啦，所以佢就特地向同樣都叫力威嘅著名健身教練胡力威（胡師傅）請教，希望可以傳授「超濃縮」做Gym心得！

唔知道係咪兩位都叫力威，佢哋一見面就惜惜相識，握手握到唔捨得放手，之後羅力威就喺胡師傅嘅指導下，進行三組唔同動作，搞到羅力威即時大汗疊細汗。不過唔講唔知，原來胡師傅都有聽開羅力威嘅歌，仲大讚佢首新歌《嫁給我》好冧好好聽！如果想睇到「雙力威」世紀同場，咁就一定要去片啦！

借wucfu上位

袋底臥推

托住袋底唱尋找的是你

羅力威本身好似都係運動健將

俾d掙扎

乳蹺，比啲爭扎

我份人其實真係好低調。。唔通我曾經攞過全場總冠軍 又會周圍同人講咩

你老味張圖有聲

輕輕一推

「超濃縮」

俾淫雨調教後
亞視味少咗又無以前咁毒

上身胡力威 下身羅力威

竟然有同好 但係我記得之前睇goose house post 俾人話佢個樣好怪

我鐘意マナミ

騎劫左個post
さやか

Johnny手結他好撚勁

香港周姐撚

歡加入袋底流

咁你食咗雨僑又周圍同人講

力威幾時肯換下卧推架

換返依隻都唔洗比人笑袋底推胸，又oldschool岩哂力威